水果定生果？

90後，香港出世，老豆老母都係。

細個叫開水果，
不過而家就兩邊都會叫。

水果
生果

蔬果

水果水果 每款都可以醫肚餓